舉報無牌食肆 人人有責

持牌食肆及工廠食堂名單中搵唔到呢間餐廳
請盡公民責任 1823

林氏廚房 Lam's Kitchen
長沙灣長裕街2號嘉圖工廠大廈4樓A號舖
Shop A, 4/F, Ka To Factory Building, 2 Cheung Yue Street, Cheung Sha Wan
電話：23714188

1823咗

臨時廚房等執粒啦

推

可唔可以叫外賣呀

唉，我唔知絲打有無fact check，不過我有

工廠食堂 可唔可以接待街外人架？

好似違反發牌條件喎

大家為安全起見 識點做架可

原來投訴後 食環會放蛇調查既
大家知點做啦

pish

冚家鏟廚房

應該查咗普通，冇查工廠

睇完openrice，佢應該收咗好多街客
係咪違法架喇？ 大家1齊1823去問吓

push